有冇人有諗過要懲罰下啲行路唔帶眼淨係掛住睇手機嘅撚樣

行街見到啲撚樣唔睇路就眼火爆
掛住睇手機又撞埋嚟，避都避唔到
有人會諗點解你唔自己避開佢
我就會掉轉頭諗
如果遇著依啲行路唔帶眼嘅人
有冇人會諗特登打佢手，搞到佢跌爛moon
佢自己唔撚睇路跌爛moon係佢自己問題
點解佢唔揸實部機，點解佢唔識自己避開
點解佢唔可以好好保護自己財物
自己改變唔到世界，破壞世界就好

花式：條友埋到身即刻伸手大叫睇撚住啊

出到街唔比帶鍵盤 你到時仲叫唔叫得出

出到街我一拳一個

鍵盤戰士

即刻搏咀

好尷尬好中二病 睇到我面都紅曬
以為自己可以「破壞世界」
毒撚睇動漫睇上腦

我覺得好有型

通常會專登同佢碰撞
利伸 186cm 多數撞贏

我依啲弱質女流

push

負皮撚係唔係全部都中意睇住部手機唔睇路

玩唔玩手機都唔睇路架啦
行行下停低轉身望
行到貼一貼先避人
對眼都唔係望前面
一字排開慢慢行
要數都數唔曬

手機黨最乞人憎

負皮唔出聲係唔係驚手機爛moon冇得賠

破壞世界
到時你敢出聲先算啦樓豬

做咗洗唔洗出list

試過有一次坐mtr到站打算落車，月台有個死師奶一路玩手機一路沖埋黎想上車，我特登企硬個行路路徑唔讓佢，我一野用手臂撞鳩佢，佢手軟跌左部手機，仲要係跌落個月台閘門個gap度
佢： >
我： >